宜家啲黑底大佬既名點解可以咁柒

囝囝

沙

薑

田

me

柚

油

泰龍應該算係最型 不過睇報紙好似話死左

大佬B